「找到名字了，真好！」 - 李碧華

「找到名字了，真好！」 - 李碧華

晚上我們吃自助餐。鄰桌都是年輕人，某人生日，同事相約慶祝，十分熱鬧。席間人人滑手機，男男女女都在找──

「找到了！找到了！」

「我母校都有，真好！」

「按連結加名啦，記着校友要列畢業年份。」

「點解我母校排咁後？一定係好遲聯署，激死！」

──原來這批年輕人在全港逾300間大、中學校友師生聯署，反對港府強推《逃犯條例》送中惡法名單中，尋找母校的名字，又回到青葱日子……而此時此刻，校友們隔着空氣心意相通，團結就是力量。

「如果你是7 7 7的師妹點算好？真係陀衰家！」

「趕佢出校友會，再趕佢下台！」

笑死──但7 7 7應該很久沒真心笑過了，只剩冷笑、假笑、奸笑、鄙笑、皮笑肉不笑。港大民研，6成港人不支持她當特首。一向囂張傲慢的林鄭，已用「不屑」來掩飾「恐慌」了，不辯論不解說不商議不聽取建議忠告不理民意世情……發覺她眼神、情緒、表現都有精神病徵兆嗎？泛民請外國介入是「教人點樣對付我」？不但有妄想症，還把自己放大積極邀功。事實上已被阿爺之鷹犬架空，一葉知秋，點都要病一病，藉此下台吧，作孽太多，收尾幾年要好生休養。

散Band了，年輕人們相約：「6 9見！」

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
美國傳媒不愛國 (左丁山)

下一則
下一則
誰是黑社會 (李純恩)